TLSA 今次會有幾多人跳樓

咁易發達，就無窮人啦 屌你老母

我就係其中一個

邊會有事 唔好諗咁多啦

allin

月底2000再拆股

月底兩萬直上火星

又升番，點解跳

盤後又跌番

20萬億市值

宇宙第一

除左炒孖展 驚閪咩

如果真係大插
反手put爆佢咪發達囉
洗咩跳樓

怕咩啊，沽返佢落$200 ，日日賺

真

啱 正股驚閪

tsla 入唔到標普，我決定下星期二 put 佢老味，今鋪仲唔發達

越多人做空咪升囉

係都你老母跳先啦
今年升左四百幾％，回得果廿幾％就叫哂春

近排個個睇淡
睇黎好快跌完

連登多人睇淡 又準備入得

武漢肺炎都未跳啦

盤後跌突返

收到風呢浪會直上800

正解，又唔係冇得買跌

0005夠多人睇淡，幾時爆升返
冇話tsla會唔會再爆升，但多唔多人睇淡關咩事

升咗400%再跌20%
用番比例係無1/5

唔好話呢隻吖，呢次科網升浪，最後應該死唔少人。